{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"I fall from the sky, but I'm not rain. I'm cold and white, what am I?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen k√ºlmunud vesi."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme ehitada."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"I am hot and yellow and shine in the sky. I help plants grow, what am I?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Ilmun p√§eva jooksul."},{"text":"Sa vajad p√§ikeseprille, kui ma olen s√§rav."},{"text":"Ma olen v√§ga-v√§ga kuum."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"I come from clouds and make things wet. Sometimes you need an umbrella, what am I?","hints":[{"text":"Olen taevast langev vesi."},{"text":"V√µin teha lompe."},{"text":"Taimed nagu mina."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"I am a big, white thing in the sky. Sometimes I'm dark and bring rain, what am I?","hints":[{"text":"Ô∏è h√µljun taevas."},{"text":"Ma v√µin v√§lja n√§ha nagu erinevad kujundid."},{"text":"Ô∏è V√µin tuua erinevaid ilmasid."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"I blow through the trees and make the leaves dance. Sometimes I'm gentle, sometimes strong, what am I?","hints":[{"text":"Ô∏è Liigutan √µhku."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"V√µin lehed sahisema panna."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Dirt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"I am a colorful arc in the sky. I appear after it rains, what am I?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"Minu n√§gemiseks on vaja p√§ikest ja vihma."},{"text":"‚ñ´ Mind peetakse sageli maagiliseks."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Vari","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"I am a flash of light and a loud noise in the sky. I come during a storm, what am I?","hints":[{"text":"Olen elektri s√§de."},{"text":"Ô∏è Tihti kuuled p√§rast minu n√§gemist √§ikest."},{"text":"Ô∏è K√µige parem on sees p√ºsida siis, kui ilmun."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"I am the sound that follows a flash of light during a storm. I rumble and boom, what am I?","hints":[{"text":"Olen k√µva l√§rm."},{"text":"Sa kuuled mind p√§rast v√§lgu n√§gemist."},{"text":"Ô∏è Ma v√µin vahel maad raputada."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"I am tiny balls of ice that fall from the sky. I can hurt if I hit you, what am I?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud vihm."},{"text":"Vahel saan luua v√§ikseid m√µlke"},{"text":"Mul on k√ºlm ja p√µrutan vastu maad tulles."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"I am very cold. I make you shiver, what am I?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen m√µ√µdupuu, kui kuum v√µi k√ºlm miski on."},{"text":"Penguins elab sellise ilmaga."},{"text":"Sa pead komplekteerima, kui ma olen."}],"options":[{"label":"K√ºlm","isCorrect":true},{"label":"R√µhk","isCorrect":false},{"label":"Niiskus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kr√µmpsuv k√∂√∂givili"},{"text":"J√§nestele meeldib mind mugida"},{"text":"Kasvan mustuse all"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mul on vars, lehed ja ilusad v√§rvid. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimestele meeldib mulle kingituseks anda"},{"text":"Ma tunnen magusat l√µhna"},{"text":"Tulen palju erineva kuju ja suurusega"}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Kasvan puudel ja ahvid armastavad mind koorida ja s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane, kui olen k√ºps."},{"text":"Ahvid armastavad mind s√º√ºa"},{"text":"Kasvan soojades kohtades"}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja paksu t√ºvega ning paljude lehtedega. Linnukestele meeldib oma pesasid minusse ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida"},{"text":"Inimesed ehitavad maju, kasutades mind"},{"text":"annan suvel varju"}],"options":[{"label":"Bush","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Seeneline","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen suur √ºmmargune puuvili, mis on seest punane. S√∂√∂me mind suvisel ajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mahlane"},{"text":"Mul on mustad seemned"},{"text":"Minu kamar on roheline"}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Sidrun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen pikk roheline k√∂√∂givili, mis kasvab viinapuul. Sa v√µid minust hapukurke teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kr√µmpsuv ja v√§rskendav"},{"text":"Olen tihti salatites"},{"text":"Mulle meeldib ronida"}],"options":[{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mul on torkiv nahk ja kasvavad k√µrbes. Ma ei vaja eriti vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ma suudan v√§ga kuivas kohas ellu j√§√§da."},{"text":"Mul on lehtede asemel n√µelad"},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib kuum ilm"}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":true},{"label":"Palmipuu","isCorrect":false},{"label":"Rose Bush","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen k√∂√∂givili, mis n√§eb v√§lja nagu pisike puu. Inimestele meeldib mind rant≈°oriietuses kasta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline"},{"text":"Olen terve"},{"text":"Ma olen sulle hea"}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":true},{"label":"Salat","isCorrect":false},{"label":"Kapsas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Kasvatan maa all ja mul on pruun nahk. Inimesed materdavad mind ja teevad minuga friikartuleid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa sees."},{"text":"Sa v√µid mind praadida."},{"text":"Mind v√µib materdada."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen taim, millel on k√µva kest ja mis kasvab puudel. Oravad armastavad mind matta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen p√§hkel."},{"text":"Ô∏è Oravad armastavad mind varjata."},{"text":"Kukun s√ºgisel puudelt."}],"options":[{"label":"Maap√§hkel","isCorrect":false},{"label":"Tammet√µru","isCorrect":true},{"label":"Mandli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}}]}